{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051688",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "심야오뎅 신천직영점"
    },
    "text": "大邱広域市寿城区トゥルアン路78キル21の1階に位置する居酒屋「深夜おでん新川市場店」は、手作りおでんと串焼きがメインメニューとして提供されています。 それだけでなく、しゃぶしゃぶや手作りのかまぼこを好きなように選んで食べられる様々なおつまみも用意されています。 ここはハイボール、ビール、焼酎を一杯飲むのにちょうどいい場所です。 また、予約や団体席も用意されており、飲み会にも良く、リラックスして居心地の良い雰囲気で一人でもコスパで気軽に楽しめる空間です。 今日苦労した一日に温かいおでんと焼酎一杯を楽しむために多くの方が訪れています。 この居酒屋は徒歩で移動するには大邱銀行駅4番出口から約15分ほどかかり、公共交通機関を利用するには大邱2号線大邱銀行駅下車後、新川市場前か寿城交差点2停留所で下車してください。 自家用車をご利用の場合、大邱寿城区ドゥルアン路78キル21の11階にお越しください。 ここでは手作りおでんやしゃぶしゃぶなど28種類のメニューを1300ウォンで楽しむことができ、串盛り合わせ6Pは13,900ウォン、鳥川(鶏皮)5Pは11,900ウォン、バターコーン焼き4Pは5,900ウォン、キュウリ中毒は6,900ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "深夜おでん新川市場店の場所はどこですか？",
            "answer": "大邱広域市寿城区トゥルアン路78キル21の1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "深夜おでん新川市場店ではどんなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "手作りおでんや串焼きをはじめとした様々なおつまみがあります。また、しゃぶしゃぶや手作りのかまぼこも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "深夜おでん新川市場店のおすすめの飲み物は何ですか？",
            "answer": "ハイボール、ビール、焼酎がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "深夜おでん新川市場店は団体席や予約を受け付けていますか？",
            "answer": "はい、団体席や予約も受け付けています。飲み会などにも利用できます。"
        },
        {
            "question": "深夜おでん新川市場店へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "徒歩でのアクセスの場合、大邱銀行駅4番出口から約15分ほどです。公共交通機関を利用する場合、大邱2号線大邱銀行駅下車後、新川市場前か寿城交差点2停留所で下車してください。自家用車を利用する場合、大邱寿城区ドゥルアン路78キル21の11階にお越しください。"
        },
        {
            "question": "深夜おでん新川市場店での料理の価格はいくらですか？",
            "answer": "ここでは手作りおでんやしゃぶしゃぶなど28種類のメニューを1300ウォンで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "深夜おでん新川市場店での串焼きの盛り合わせはどれくらいの価格ですか？",
            "answer": "串焼きの盛り合わせ6Pは13,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "深夜おでん新川市場店での鳥川(鶏皮)の価格はいくらですか？",
            "answer": "鳥川(鶏皮)5Pは11,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "深夜おでん新川市場店でのバターコーン焼きの価格はいくらですか？",
            "answer": "バターコーン焼き4Pは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "深夜おでん新川市場店でのキュウリ中毒の価格はいくらですか？",
            "answer": "キュウリ中毒は6,900ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 495
    }
}